# README #

## 概要
* UnityのParticleSystemをAnimationと同期させるエディタ拡張です

## 使い方

* SyncParticleToAnimationフォルダをAssetsに配置
* メニューのTools/SyncParticleToAnimation/OpenControlWindowを実行
* 開いたウインドウのStart Syncを押すとAnimationWindowと同期状態になります
* 同期中は、Animationウインドウで操作しているRootオブジェクトの子のParticleSystemがAnimationタイムラインに合わせて動くようになります

## 使い方 Particle Timelime

* Animationを使用せず、Particleのみの場合は確認したいParticleを選択してタイムラインスライダを操作してください
* この機能はAnimationWindowと非同期状態のみ使用可能です

## 注意
* Auto Random Seedを使っている場合はタイムラインを戻すとリセットがかかり描画結果が変化します
* タイムラインの途中からのパーティクルを再生する場合はオブジェクトのActive切り替えのみ対応しています。その他のケースはstartDelayを使用して最初から再生してください
* Animationウインドウにフォーカスが当たっている時のみ有効です。ParticleSystemの値を編集時はParticle Effectウインドウのシミュレートが優先されます
